THE IDOLM@STER綜合討論區[161]乙女風暴發令！

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

遊戲相關連結

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Android :

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE：
官網：

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個係今post推薦偶像？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

Gift for Answer森久保乃々

Q：點樣先抽到SSR?
A : 9packs=1SSR

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1.首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提:
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
O->overload (ライブ消費+P+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P + 只有perfect時combo繼續)
A->all round (P + C +ライブ回復)

3.基本組隊需知
不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
C+fes C=只會發動C+18%
O+P=只會發動O
A+fes C=life回復+C+18%

4.建議腦死組隊（這不是最強組隊，但打出的分唔會差）
一般人：3C2P / 3P2C （可以A取代C)
SB約會團：1SB1O2C1P
シンデレラ：1/2/3D+whatever(除了2O)
歐盟成員：1D1SB+whatsever
社畜：1SB+卯月/凛/未央1.0(2-3隻不重複)+1-2鎖血(建議SR kwsm)

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：邊個最可愛？
A：元祖天使萩原雪歩

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

第一

澳一

你先係

「時代的眼淚」留名

聽日出卯月我實抽爆
不過係幫人抽

打死哂D歐洲佬

Gchi

第一個打你先

叫下春 順便拜雜巴

春春春春春

春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春舂春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春奏春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春

寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵

大家一起雜氣

卵用3.0

雜巴都是非洲人

\卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/

聽日白貓, MLTD, CGSS都有野抽

月末係咁，最多都只係差一兩日

無咁岩既
唔會係智絵里既...

出卵用都唔緊要
唔好4高deep/新技就ok

文香3.0

驚驚地佢出新技，不過又冇人解封包，應該冇事？

4高deep太屈

楓屈左咁耐輪到cu pa啦掛

7中deep就夠了

得7高deep

點解要睇技抽

出卯月有唔抽既理由嗎

無愛但高潛

下下都講技 一年後d新卡d技一定勁過今日出個d 你不如等到下年再抽 到時prp 2千都上到

卯月有唔抽既理由嗎

仲有邊張卡靚得過my 卯月

卯月世界第一 冇理由唔抽吧

卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月卯月女女

希望聽日唔係佢 我未儲夠石

邊個再燈係udk 我斬邊個...

搵唔到今日壽星女既圖
好慘

唔好啦…
買gift卡都要時間…

大橋巨等卯月等到痴左線，CY再唔出卯月3.0既話大橋巨就要入精神病院架啦

你就痴線 再吵而家去澳門斬你..

巧惡

印月卵甩卬目

卵用幫P提供緊卵細胞 未咁快出黎住(hch)

出限関裕美

CV係姓豊田

到底聽日出邊隻先少人井

double kill

太陽神

太陽神梗係留返萬聖節月限

話時話除左佢、陶瓷妹同柚之外仲有邊個已經公報左cv?

関裕美未公佈

村上巴都係民安配架啦
荒木老師咪荒木配囉

呢下反高潮真係

今次就係萬聖節月限

我什麼都沒有

ゴゴゴゴゴゴゴゴゴゴゴゴゴ

我法國呢個post好中二斬人

卯月唔係uzk咩

正係斬自己

欲練神功

以為下個月

萬聖唔係10月尾咩
可能今次又係溫泉...

烏大龜

上年,今年轉唔轉就唔知

硬係覺得出太陽神嗰期好多人會射歪

mk behaviour 咋？

卯月0.04%

U are MK

叫開uduki

講起 聽日月末希望有新cv加

之前兩年都係9月尾萬聖節10月尾溫泉
不過估唔到先係cy
下個月溫泉arisu..嗚呀........

原來未

卵用

伊巴你好似燈乜都唔中

雙月限ありす

下個pool係咪Cu+Pa

如果今次月限係cu,pa,咁再下一次限應該係co,cu
所以聽日唔出卯月,出mio都唔出奇

肇突襲月限

萬聖節Pa一定係太陽神

偽P最愛

超能力/仁奈喇，著公仔衫

出太陽神就9成卯月

fびfび

點解既？

點都要有隻人氣角去引人抽（跟住射歪晒

以為你扮豬叫

竟然唔係2隻人氣角引人課爆佢

無留意用左日文kb

高人氣搭個新嘅,好似凜搭歌玲咁

唔會啦,抽中一個井一個,掙少好多,冇咁著數嘅

以前冇井就會

咁又係，抽抽下都夠一個井

睇人抽卡最開心...

正路就分開出，搏(?)啲人兩個井
好少人會肯同一個pool井兩次

如果唔出太陽神，正路又會點搭

我好想72巴歐返幾次

要乜無乜

正路睇就仁奈,再唔出就又要等多2個月

新人留名

miria...
依排要打mltd要狼死少少，兩個人氣角月限
miria當年第一張ssr拖到鬼死咁遲先出
依加3.0應該早返少少補償返miria p

智繪里唔洗講啦
一張活動上位都未有過
張下位歷史仲久遠過卵用
然後月限又無復刻

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

萬聖節南瓜仁奈

72

歡迎

食南瓜食埋佢

一個背負左全部痛苦既P

仁奈又搭邊個 卯月?

mio 都未出 幾時到卯月

卯月+仁奈
77+仁奈

\卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/ \卯月/

CY: 雙pool月限開卯月, Fes開智絵里

cu未出限就有卯月,水本,法子,美玲,里奈,裕美(將會附聲),如果唔出雙月限就得番呢幾個,唔難估

死得人多

Why not both

出我唔想要既就ok

可以,應該好多人好開心

例如呢

FES 智絵里 無問題...
過幾個月我儲夠錢儲夠石又係一條好漢

聽日咪知

莉嘉美嘉3.0

燈
cu:卯月,pa:仁奈
或
cu:美玲,pa:未央

出夠2個pool，唔洗估

卵用加mio

聽到偽p嗚呼

gchi

仆街死未

1.卯月
2.AB77

1.ありす
2.千枝

1.仁奈
2.裕子
3.早苗

未牙

兩個又係度打情罵俏

馬交內哄

已有伴，不了

我屌撚死HSBC班撚樣啊
屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

？

有伴 不了

原來偽p係現充

放假至黎hold撚住我百鳩幾萬
搞到今個周末實俾支那歐洲美國佬輪住打黎揾我老母

垃圾銀行

銀行係咪放到4號？

有冇痴線佬買套送比上坂著

3號

但係工商星期六unun脚放假

心口位要特製

送比aya pe著

幾靚
買比自己著

偽P你自己著

自己著都OK

到時我off會著

Cap圖啊

偽娘，正

摸起來硬梆梆

偽P，唔著要交棍

摸仔你仆街死先啦

叉電啦

你除左罵我仆街死之外仲有冇第二句

叉緊喇

放送直前ニコ生の特番も決定しました！
タイトル：「アイドルマスター シンデレラ小劇場・放送直前特番」
日時：2017年10月3日(火) 21時45分～22時15分
URL：
出演：のぐちゆり（及川雫役）、今井麻夏（佐々木千枝役）、佳村はるか（城ヶ崎美嘉役）

唔著做一世非洲人

做個掘井嘅非洲人

25 30 3X21

關你咩事呀
顧好自己咪走數啦

出左糧，準備好井仁奈

llc

出左糧
又要出家用俾咁多位老母

邊個衝event?

倒完又倒 倒完又倒

parade 有邊個唔衝

i mean乙女

買得多熟客有折

忍手

今次既上下位麻麻地想要
入去拎下石/鎖鑰算

我去開大天使去開嗰間
折完都只係同涼粉一樣

曉x?

衝SSS

瞓到頭痛

百合子上位就睇下套衫先再決定(或者聽日出智繪里我就衝 )
下位就點都唔衝啦

次次睇完呢度D巨巨課到上井
就當自己課左好滿足

燈下parade第三人係肇
月限係卵用同巴

係

第一眼見到坐爛凳

仲以為係加奈子

最少2條體,多人再啪石打
4199284

話時話呢度愈來愈少an俠

AN機打CGSS太辛苦...

Become idog now

不了

不了 我唔like

一生人最後悔就係轉會iPhone

轉得太遲......應該一早就轉....

iphone普遍都襟用過an機，老西都轉喇

55

Sony

啱啱先見到

Vertu

傻咗

岩岩清曬體

無教主既iphone開始走下坡

好期待見sudddy cfu

用android打機=攞苦黎申

係
今日又FC左3隻

你岩岩換機個陣話iphone判定難啲架喎

終於換齊復刻sr

practise makes perfect ar ching

Memories FC未 ?

上次睇discovery channel
影Vertu間廠有鬼妹hand made部機

iPhone判定易d

未....

感覺到隻mio 有潛質成為第二隻Memories

唔

M+ slide係咪出左冇耐之後
改易左個判定

係

但做咩突然考古

因為Answer變到好易

雜巴衝緊上嚟

其實我都覺
今日終於打第一次都咁

四天王

你盟主

你視雜帝如無物

你才是

同埋我正式打之前係放回血練左一排先用追分隊

利申：寧願用m+卷練習都唔打rehearsal

佢拜緊你

好似武俠小說
又盟主 又掃地僧 又四天王

盟主最後都係不得好死，eg左冷襌

那有劵
除左answer
其他30星都要用500蚊搵手感

W盟主

分門派

4492075
玩1條體

我star pieces換曬m+卷所以大把

我屌

Last

-3

由460用到350都fc唔到tulip

今日都係唔打歌住
手感超差

休息下吧
唔在狀態真係點玩都衰

大師

到11點就要做山下八井

聽日出卯月就要做無理久井

負皮咗請反省

正評

希望大家尊重吓nanami

你有冇尊重佢先..

source:fb

未完場 都唔好慶祝住

SSS 今日都冇大起大落
驚緊聽日

一日點會有千六個痴線佬發癲

咁800個呢

Tr.02 Virgin Love
作詞：磯谷佳江 作曲：小野貴光 編曲：玉木千尋
歌：ノーティギャルズ[向井拓海×藤本里奈]

Me

頑張ります頑張ります頑張ります頑張ります頑張ります頑張ります頑張ります頑張ります頑張ります頑張ります頑張ります頑張ります頑張ります

美穂係個好女仔...

mltd又派石

畀你衝活動

唔知係唔係old news咗

2R

4292441
唔洗單機既話會打一兩條體

差3千pt

但美咲冇再尖叫なんと

3r,2個pool 4張 一張都無

今日上畫同女朋友睇左啦
3D暈暈地不過Dylan O'Brien就型仔

PK又錯

現充MK

FF

女朋友

山下mk

死MK

宜家uo老母粒花生

課金完4次單抽全白信封

春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春

雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜巴

大野巴準備好井未

-1

最後一粒音
右手掃左之後
撞走左要hold長音既左手
斷左........

專登

無錢，唔井

明師出高徒

我仲未fc到
點會咁玩

專登嘅

港一雜巴都抽雜巴水
無天理

唯仔幾時FF埋個老婆出黎?

雜巴 啪啪啪
雜巴 啪啪啪

我無抽雜巴水

卵用 啪啪啪

卯月係我嘅

啪左50石
謝各位巴打

見到志希個簽名心都離一離
點知...
唔係你呀

慘

d人走曬
剩18體
自己入多場
tokimeki
多謝曬
恭喜咁多位避開曬

呀!

好過白信封

反cap

6千6 成功在望

瑞希send封信畀我

叫我留意乙女STORM

即係代表....

molamola

仲有時間
唔怕

我都係啱啱先換埋最後一張

話說每次聽到瑞希個聲優名aberika我會自動load做akapela

上年十pack嘅仇 終於報到

時間實夠
只係要係parade到抽多0.5-1日出黎姐

瑞希 啪啪啪
上位 啪啪啪

呀

仲有月限等緊你

呢度睇幾多次都係好重違和感

洗腦歌

月限係咩呢
好期待哦

出加蓮既我直播上IFC抽

聽日繼續掘礦

保底位好似碌左好多白菊出黎

加油

沒有志希的第一天陰

咁上年呢？

有志希的第一天

正正正正正正正正正正丅

腎虧未

主席出街睇路 放番隻茄子

本身有2隻 而家多一隻限定

要被搾乾了

我都有白菊
唔怪得咁黑

課左個井 正路都搾乾了

報咗驚

早苗又要出動

好詳細嘅圖,奏都係高危
如果有留意嘅話,應該都知道之後大概會點出

大家越係燈得勁cy就越會比個驚喜你
睇黎聽日安全

Co人強馬壯

無聊講下自己嘅睇法
2週年由於送50抽,所以避開3.0
之後應該呢幾個月補齊,再黎就雙月限

每月一Fes

聽日應該唔出,睇下會唔會2個月一次

特訓掘石好痛苦

同一隻狗黎

志希再見

Lilac time又幾好聽

加推

原諒左CY
I love CY

我好專一的

抽到啦？

而家想抽咩

153 1恆常 1pick up

中邊隻pick up

美波

想睇人抽

起身燒下體

燒下體

莉嘉逼我ap

加推miku?

佢本來就有喇

nation blue好撚正

好想強姦蘭蘭啲腳趾

又白信封

可能まゆ講既揺れてる係指隔離pool

小朋友既特權

係咪又想加

幫人單抽幾下出左牛蛙先發現抽錯pool

灰姑娘第一季12集首插入曲叫咩名?

玩水槍播果首

又系得禾矛.jpg

好似係 GOIN

决定留石係lv off會比ruru抽

唔係，完全無

2點轉pool
好驚驚

真係出卯月點算
Btw唔出就可以用少少先

susume otome呀
goin13集黎

haha

story

睇名先知邊個

一睇個樣同氣場同嘴都大概估到

一睇對＿就估到

UO又威一次
真係唔知講乜好

吓又咩事

遊日韓注意！HK Express突取消黃金周18航班 逾3,000客受阻

下一集U149要去到28號

望返幅圖
PA先1個3.0
等睇今日mio3.0+隻cu 人氣相對無咁高既,打曬咁多人面

我有燈mio

全力支持MIO出3.0

mio下年先出

卯月

有冇人可以代我抽志希啊
利申iOS

偽P:急不及待想抽抽了

唔理出邊個點都會有人死
不如今日出番恆常算啦

恆常ありす就唔會死？

唔出限就少人抽
睇人抽卡最開心

No
Me good guy ar

ありす關我撚事

睇你似係還梗之前歐洲啲利息,自己抽啦

Noooooo

岩，關你撚事

中島由貴 ❄‏
@Yuki_Nakashim
正在跟隨
更多
ついに今日は、中島由貴生誕祭でございますーーー🌟
初めての方もいつも応援してくださっている方も今までで1番楽しい思い出にしましょー！( ˶ˆ꒳ˆ˵ )
よーーし…たーのしーむぞーーーー！！！
生誕祭TシャツGETしてね( ᐛ )و
#ESD夢

生日快樂

Nope
佢繼續單抽中緊但射歪

遲啲先還歐洲息ok?
比我抽齊啲擔當就夠

容巴儲夠錢井卯月未

你幾多個擔當

容仔早已預備

DD

我會每日60石幫手抽晒d白信封

等睇60石中ssr

抽齊擔當仲邊有位比你還

其實比起卯月我更加驚佢出文香限SR

呢張?

幫你抽走左313個其他idol

全盛時期既72可以開幾多個井

今次會歐

不過多數會係新咭

完全唔記得限SR

5個咋
差佢同まゆ加蓮咋

冇野比限SR突襲更加恐怖

仲有三個鐘

唔洗你提

Agger

咁就算唔係擔當都會手痕抽既

準備井啦你

你會落地獄

ミリオンライブ！ シアターデイズ【公式】‏已認證帳戶 @imasml_theater 16分16 分鐘前
更多
本日15:00～ プラチナガシャが更新されます♪
今回追加されるカードを一部ご紹介しちゃいますね。
美奈子ちゃんと伊織ちゃんで
『トリックオアトリート！ハロウィンタウンガシャ』です♪

鑽油台

無志希,

美奈子限定,仲係單限,死都唔肯轉雙限

卜廿

證明笨大良心

黑心就有
0.495%限定
cgss都叫做有0.8%

原來我讚錯笨大

佢pick up另一張恆常,拉低你中限嘅機率

大坪由佳個身形同三村 かな子差唔多

要追限真係多得張恆常唔少

下年再嚟啦

如果轉色出co,好似唔多選擇,唔燈咯

無哂石 唔想掘

勁多人中招

一陣抽白貓算

中過

有勇者王抽喎

我都中過,之後轉生,宜家有活動卡唔可以再轉

要遠征睇水水了

點跟.pop子

比水警打死

香港啲teller英文咁垃圾都有
十句有九句都ererer
淨返個local cheques 都解錯

咩係teller

幹真他媽的騷

counter service officer

連鍾意食野呢一點應該都係

講返廣東話啦

我偷聽咋
最後都幫咗個新加坡佬

一個印度
一個新加坡

永遠聽唔明佢地D英文up乜

係
難聽到

口音重通常係冇家底

等陣食完飯就可以睇巨巨表演

聽唔明人地英文講乜唔等於你講英文可以甩甩咳咳嘛
我以為做得銀行果D英文都
定係投靠蝗國學哂普通話

記得打電話去AT&T時d印度佬口音呢

英文好嗰d好似喺曬back office

其實我覺得勇者新井性格上正D

Blah blah blah聲

係香港先咁on9就外國人啲語言

有得上網搞通常都唔會打電話…

YES
以為學三個語言一定會好
點知最後用都有問題

國際都會

新加坡都還好
印度真係最後大佬....

除非屋企或者學校環境好
係香港跟住個教育制度學英文
應該冇可能去到英美Native speaker個水準

Yes me rubbish

本身套教育系統已經差
而且日常生活個環境根本用唔到英文

利申：26個字母都未識串

唔洗native地步
咁樣只係比英文文化洗腦
講完你明大家明 冇錯解意思就得

唔會用唔到既
係香港人多數鐘意互相踐踏 比較
寧願做少錯少 令個學習氣氛差

覺得自己無資料出聲

ME GOOD JOB ^^

呢個真
係唔知點解香港成日用native或者(偽)ABC個水準去踩人英文差
明明做到對答就冇問題

搞到連對答都驚
又點會學得好

off jor topic
我仲等緊大家燈中

而家D小學雞個個走去操㷛冬瓜

以前一週起碼有4-5粒鐘英文堂
普通話得一節

而家
有D學校連中文堂都講普通話

ME BAD JOB><

non雑同雑

雜家姐

Who ar

今時今日咁嘅英文程度係唔夠架
起香港grammar紅衞兵accent崇拜者無處不在
native speaker嗰班都未出聲香港人撲出嚟爭住屌你錯

56

睇睇下真係唔錯

るる望落重後生過山本

你死啦...

家姐正過阿妹是常識吧

天使降臨倒數1小時

兩個都係好女仔

がんばります

井啦你

爆死して、 アフリカ人のきもちになるですよー！

今日唔係出卯月的話我拎D錢課PAD算

仲課pad?
雖然係幾勁既

叫佢哋收皮啦
問吓鬼佬係咪印第安人呀
唔係就唔好講英文啦
唔夠native

我都唔想架
但係我周圍個個都中左張gif

對比起英文
我反而想學好日文

唉

All in完唔中

我刀系
我已經去到有D位我覺得講日文方便過英文

前幾日見pad上返top5
估佢唔到

遲啲會多啲gif

識唔識免費の午餐

但係有樣野唔明
點解周街網頁堆temp都話暗屬gif隊玩主光

光隊勁

咁不如用yogurt

有冇巴打依家係信和
想問下1張10000yen做緊幾多

油隔唔駛點煩組隊丫嘛
雖然識郁嗰隻野幫我過左絕無無覺醒

已買定花生

你邊駛買，千葉大把

落花生

我要睇卯月p井

講到好似唔關你呢個CuP事咁

我都要睇ちえりP井

我唔抽卯月

瞓咗無睇
摸巴抽到志希未

ちえりSR

其實會唔會係佢兩個

立flag

兩樣都要學
一樣工作一樣興趣

隻野究進前光屬架

Skip

已經少咗人拜雜巴,我一個獨享

打緊機唔得閒拜

今日都矛人

毒留家中衝sss

同雜巴食緊花生

一陣就會一車人上水曬9死人希望我有份

聽日先課

前兩日先有一車未見過既user入黎晒文香

較快兩個鐘既話係咪可以偷步睇到

好快又有另一批

遲咗成年先曬

一車車非洲人送入火坑

佢地係有靈性架

卵用勢準備入閘

arisu仁奈勢全裸待機

遲左成年都無得曬

海中心待機中

游水牙？

過香港

吉姆巴有睇遊戲王？

遣返返馬交

VRAINS有追

卵用+仁奈

哈哈哈哈哈哈

new data

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

All in先

mayday mayday

大橋巨

rip

ああああああああああ

中咗

我最期待的畫面出現了

後面仲有mio

井務部要求火力支援

利申代澳一叫

MIO你真狡猾 老是常出現

女僕卯月...你好野...

陣間出MK

雜巴

春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春舂春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春吞春春春春春春春春春春春春春春春春春

澳一要出征了

準備由山下ハ井改名做十井愛梨

衝SSS先

屌又係雙公主

一車車咁車入去

六中
水桶

\O1/\O1/\O1/\O1/

肥婆，我記住你

單抽中喇

嗚呀

點解係我呀

仁奈雙馬尾

卯月6秒

十抽轟落去
SSR日菜子+今次藍子

中擔當比咩都重要
好彩唔洗課

另一邊人踩人

百合子上位

係撚屌歐洲人呀

老老豆豆6中無乜用,同7高差唔遠
但一諗到唔洗升幸子潛力就想9衝
所以都係抽下

恒常

話說依加單抽卷無得1次過10連抽?

50連2 SSR恆常

MASTER先得24星

Mio 下個月出溫泉?

M+ 27
無聊

真係仁奈
課金井左佢先

真係改左,妖 最憎單抽,仲要禁10下,分分鐘10張r

今次唔多想衝

竹刀......
我要卵用呀

M真係得啖笑

中埋忍者,喂唔好咁

幫人抽,多謝雜巴

70抽
放棄巴又輸啦

好啦 出MK

多謝雜巴
多謝CY

我好鐘意卯月 好鐘意卯月
好鐘意好鐘意
卯月 我鐘意你呀

終於唔係無卵用

成日話唔抽

有名未牙

60抽無償黎
依加課緊金,抽多PACK收手

恆常都唔得

搵人話我知卯月6秒點用
4秒唔落得 9秒又唔落得

3 pack 得個桔 追唔追好

追

追，我都準備課

係廢廢地
但如果有7中ol既話
落6中會>7高少少,不過真係少少only

法國凛cosplay緊監躉

有呀
我當落埋限悠貴既11秒
其實我剩番既選擇真係好少

出緊MK買點
留番幾張俾我

大橋巴去咗邊

一係信和
一係IFC

一係己經中左J緊

11秒撞卵用fes一定唔落,加上我無

我 空手道 dmj 貓 卵用x2(抽到既話)

幫人抽,大失敗

收島風佢中咗仁奈

紅deep得悠貴

SSS啲痴線佬開始郁

點解parade特別易升fan屎既

公主幸子卵用
fes卵用
貓
志希OL/11/13秒P+

有吸血鬼牙

竹刀少女幾時入U149

左上

終於有首M+係過到

我最大失誤係冇追有香同貓

第1次覺得仁奈有少少可愛
但無愛不了

su__y賣緊身換卯月

btw好莉嘉feel

CU無話無邉張唔得
除左FES貓

無咗法國妹唔得

哇
咁岩之前中到ol志希
差隻貓

課完1pack連續2下白信封

仁奈
我屌你老母
可唔可以唔好咁撚樣對我

第一下白信封,一定要退出,多數瀨嘢

SSS rank 好似見到鈴巴

春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春

隊野好多重複
求佢出杏SB
課個井都抽呀

公主卵用同RIN都係水桶

PA差一張水桶公主

三缺一

所以PA下張公主係

三巨頭之一既美嘉

CY: noted

尊爵不凡三限

點呀
120抽啦
次撚次都無我份

仁奈>莉嘉

親生女ruru

唔好啦,2個月出mio啦
不過都冇石抽

2個月後

其實水桶即係咩？

一個月屋租898

能力值輕微偏一邊 總數高過其他角 特化唔夠人勁

da vi vo冇樣特化

三圍平均

仁奈叫緊我

井務課全面進場

今次好難中

一諗到抽左250抽既有香
屌你我繼續課

Cy又set錯呀？

明白了，thz

有邊次唔難

想問下一個井幾劈
出限杏既話計定數先

係咪又0.04%,求賠石

9劈
75000石

75000/8400
8.9劈

同一套黎
原來劇場早有預謀

你幾多抽中?我祝福過黎喎

今次唔洗課省返2劈
蓄石預到時有1劈
本身幾碼2劈追角
計返都係出多過預期4劈姐

有冇睇來自深淵呀
詛咒完就會有祝福
你睇72巴

2劈

上次抽suger heart剩3劈
依家去隊剩低既4K

我都祝佢今次會歐

課到要訓街

聽講已經非左

佢唔係中哂啦咩
好似冇井到

春

差仁奈

要還㗎
你睇雜巴

我今次真係抽一張井一張,開口中

其實抽得多一定會還,係睇幾時

かっこいい！

還緊

做彈藥包？

好型

痴線佬

幾時有炎陣公主

pass

偷渡完被遣返

乜都無借過都次次要還,典解既

要接我個女返屋企

打到ranking 咁高先有百合子

CY=FBI

抽唔嘅原因只有一個！ 就係課唔夠

2000位姐

一劈石就得

利申:要儲石12月抽自己

拜一拜先

一個井唔夠就兩個
兩個唔夠就4個

返工咁辛苦為乜！

為左抽到擔當！

養老婆囉
老婆出新卡唔洗抽呀

DD真辛苦

百合子4*隻色無乜特別
加上套衫都唔算特別靚,張ssr仲靚
重點係sls出完血,唔衝了

點解我地無啦啦入左阿比斯
上昇負荷好嚴重

單推一個有好處
一年最多咪出一張
月供一劈幫WAIFU贖身基金都只要供九個月

雙推

你提深淵先㗎喎

我冇提黎明呀嘛

掘完500石
繼續
又一次為無愛既角色抽百幾下
不過今次唔係為技
係為左farm fans輕鬆d,farm少張fans
on9無極限

差少少三推
不過錯過左做擔當既時機冇抽限有香

白貓中隻法

深淵+爸爸=黎明

作為一個專務

係唔洗分擔當邉個

鞋:百幾
裙:0

做過D咩

艦隊

唔記得抽白貓

挖井樂趣多

鍊金術

曾幾何時賣太多
之後永遠唔夠用

但係聽講好廢

我是來拜雜巴的

屌 衝過龍

雜巴好惡

仲有10日畀雜巴叫春同反ＣＡＰ

我對眼盲咗

我愛雜b

好多第一次見既ID入左黎

而家山下八井

Good job

好波

百6抽
我都係去跳樓算撚數

人生太短,出手要更大
旁觀者不需理解

1834633

岩呀
課緊 為啖氣都抽撚埋佢 係on9架啦係賭仔心態架啦係eq低架啦

有種未遲d出張智繪里4高deep,家下淆你呀cy

190
3ssr
1pick up

完全唔記得今日又要睇tri

200,多左張重覆冬甩

50抽0ssr我要冷靜下先,今晚再黎過

數碼暴龍？

係bor 出左

係真係鐘意既咪抽 唔怕其他人講
但如果唔係真係咁鐘意既
下次試下抖返陣再諗課唔課

垃圾
我都係睇返app mon

垃圾驚白貓

131抽
計埋上期
連續250抽冇SSR

算鳩數啦東映
搞呢d垃圾原創做乜吖，寧願佢出返game嘅劇情
秋山遼系列或者數碼偵探咪幾好

擔當>>>>>>>>>>實用性(技能)>>>>>>>實用性

三様都無就唔需要太博

白貓賢者

買左60000yen 番歸井卯月先

對我黎講
仁奈就係

莉嘉呢

有冇玩卡

叫啦
等你好耐

其他人唔準批評

秋山遼

數碼偵探超正
後面好感動
雖然gameplay就

邉個idol黎

為雜巴集氣

因為抽左200
所以cant stop

有無愛又點
有愛未又係唔中
限桃華限杏,連埋復刻都報唔到仇

我女神
唔識佢既話會有排非

雖然好過賭錢
不過真係唔好鬥氣

抽白貓 送既2000石得賢者

早抖
繼續儲石等文香3.0

左定右

定係後邉長頭髮果個細路

留意到今次parade得忍者竹刀同歌鈴三個人唱

有貫穿就無撚敵
個個都用鼻涕獸、大便獸

千年獸當住班手下面前話阿遼係佢情人嗰段愛的告白

冇
PSP果陣有玩TF

最大問題係冇貫穿必輸
專登退奧米加落戰鬥暴龍

唔係love ranko三人輕鬆skip

其實依加有EXE可以同人玩
同人GAME唔洗課

抽咗兩下 無限

之前72一直認唔到佢
就非足咁耐

認唔到青木

你而家咁非

姐係

留意到仁奈後面有ありす

我唔同

如果係出惠惠裝ありす

即井

係，抽一送一，無可能唔抽

買1送2

此po巴打高達99.99% 認到ruru

講野咁多骨

唉

春

Fun Fact

1000%認到nojo

白貓垃圾game

抽多一兩pack收手
2百幾張卷拎曬去換m+卷無咁嬲

然後無啦啦燒2百幾抽,後面出咩pool都好,quota已經用曬

柒左？

而家12個印都係得賢者

山本成日食拉麵

るる ペロペロ

有咩問題？

冇...
想同佢食姐

雜dee保祐me抽番限まゆ同限加蓮ok?

agger

想下好喇你

唔ok

邊個復刻先

同佢食完都唔敢同你講啦

まゆ

唔好咁喇ok?
大不了我幫你燈到12月出fes莉嘉

陣間聽住呢隻黎抽

大天二仲未開完ＰＯＳＴ

大家推慢Ｄ

D-1時bug一樣嘅存在

THE IDOLM@STER綜合討論區[162]お帰りなさい、ご主人さま

Why ar ching

大槻唯

玩到後面重力貫穿輕鬆羸
其他隊係冇可能打羸

尻村卯月